我女朋友話唔要我送情人節禮物

應唔應該照送？

送啦

帽事既

口裏說不

你咪試下唔送
你就以後唔使再送

佢話無野想要

佢送頂帽俾你

你試吓唔送

口裡說不